====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: le port de Gennevilliers , le plus important de l ' agglomération parisienne , reçoit notamment des stockages d ' hydrocarbures ou de charbon : une centrale thermique et une usine à gaz sont implantées à ses limites .
Entity Name (Type) :: port de Gennevilliers (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
port de Gennevilliers (LOC)
Total entitiy counts: 1

